李家超稱無意改變單程證制度 亦不宜加入經濟能力審批

立法會續會辯論改革移民及入境政策無約束力的議案，保安局局長李家超重申，無意改變現有單程證制度的運行。

李家超說，特區政府一向重視社會各界就內地居民來港事宜提出的意見，會密切留意配額使用的情況，並會顧及社會的整體利益，繼續就事宜與內地當局交換意見。

李家超強調，單程證制度不宜加入經濟能力審批條件及甄選識別，重申單程證制度是讓合資格人士有秩序來港團聚，若加入經濟審查，會不符合家庭團聚的政策目標。

他又說，單程證制度客觀及透明，內地居民只要符合內地當局的審批准則，便可以申請來港定居，按年齡及與在港家人分隔時間，定出先後次序。

畜生

佢係咪講漏左 係要顧及大陸社會福利情況

你連審批權都放棄爭取
改唔改單程證
點審查
你有權講咩?

去中國團聚唔得？

賣港賊

中港結婚要入息審查咁得唔得

不宜加入經濟能力審批條件及甄選識別

咁加入一個條件
黎到香港果時大陸政府要全面交出佢地既銀行資產/物業汽車資料之類得唔得
減少呃公屋 福利既情況

屌你老母狗官

屌你老母, 成日話團聚團聚, 上去團飽佢啦屌你老母臭閪

奴才一個，無意改變？佢話到事咩？

冚家鏟

奶共狗

屌你老母仆街冚家剷

依家審批權都無

啲支移民嚟到香港申請埋老豆老母落嚟

我就睇唔到係家庭團聚啦

呢啲擺明係移民，唔係團聚。

同佢地講把撚咩
佢都講左佢地根本冇話事權

講到好似有得揀咁喎

殖民呀屌
一日冇審批權 一日都係殖民
狗屎垃圾都入得嚟

唔比申請福利咪得囉

賣港狗

又話粵港澳大灣區，又話一小時生活圈
膠鐵48分鐘直達廣州都得啦
有乜嘢必要喺香港團聚呀？
你班狗官叫香港人去深圳住，去香港返工，就唔覺得遠
支那人就一定要住喺香港先可以家庭團聚
我屌你老母咩

每地方對移民人口都有選擇，點解我地香港就亂放D 人入尼搶公屋，食綜緩